【突發 0324】大批警員於 觀塘公園截查一名男子 指他在非吸煙區食煙

【0324 觀塘】大批警員於附近公園截查一名男子，期間指他在非吸煙區食煙。

$1500豪俾你啦

我聚賭最多罰千五

客串埋控煙辨

控制下自己啲催淚煙先啦死黑警 希望黑警生癌

控煙辦都做埋 ?

香港人個個禮拜都喺非吸煙區 食催淚煙

交數啫

又捉個途人交數

幾時捉曬違泊車
我就話你勁

黑警有權告只不過平時黑警將知波推左比控煙辦

full gear出嚟捉食煙

Call控煙辦啦

去連儂牆做食環又係佢 但係又唔執番d彈殻先走
去觀塘做控煙又係佢 但係又日日民居放煙
最好機會挽回民意 要佢出現既元朗又唔出現 仲要落閘
毅進式邏輯

推

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全